MK-Ultra 與陳彥霖

首先, 呢個係一個陰謀論, 但MK-Ultra 的確係存在過既一個思想控制計劃 (mind control)

中 (只有殘體字)

EN

MKUltra計劃（英語：Project MKUltra），是指由美國中央情報局統籌的一項人類思想控制試驗計劃。該計劃始於20世紀50年代初，至1953年被正式認可，1964年縮減規模，1967年進一步削減，並在1973年正式停止。主要研究人類大腦的潛能控制，使用生物制劑還有藥物觀察對人腦的影響，軍方目的是制定一個大腦控制系統，可對重點目標進行斬首。計劃涉及許多非法活動，特別是以不知情的美國和加拿大公民作實驗對像，引起有關合法性的爭議。

在美國國會丘奇委員會的揭發下，MKUltra計劃在1975年首次引起大眾關注。總統福特因而指示美國總統調查中情局美國境內活動委員會調查此事[1][2]，惟計劃的官方文件早已於1973年被當時的中央情報總監下令銷毀，調查方向只得轉移到受試者身上或從小量的民間紀錄中尋找蛛絲馬跡。

1977年，基於美國的信息自由法，與MKUltra計劃有關的20000份文件被解密，並於同年召開了參議院聽證會。

背景
第二次世界大戰後，美國中情局啟動迴紋針行動，將一些前納粹德國的科學家、技術人員、工程人員等秘密帶進美國效力。雖然當中許多是戰爭罪犯，但由於當年野心勃勃的納粹德國重視科研，戰爭期間又頻繁作殘酷的人體實驗，使得該批科學家擁有充足的實際科研經驗，為MKUltra等計劃奠下基礎。

而在MKUltra之前，已經存在類似的計劃，包括Project Chatter（1947成立）及Project Bluebird（1950年成立，1951年改名為Project Artichoke），主要是研究思想控制、審問技巧、行為修正等相關項目

目標
當局投放巨額資金，研究如何影響或控制人類的大腦及精神判斷，希望借此提升中情局面對不願合作的疑犯時的盤問效能。曾有段時間，CIA所有預算的6%被花在這個計劃。[5]

實驗研究
中情局解密文件顯示，計劃中使用了許多化學、生物和放射性方法來測試如何藉著操縱人們的心理狀態，進而影響大腦功能，包括暗中給予藥物和其他化學物質，催眠，感覺剝奪，隔絕，辱罵和性虐待，以及各種形式的酷刑 。

藥物
LSD
主條目：LSD
MKUltra計劃中許多實驗皆以LSD（全稱：D-麥角酸二乙胺）作為研究主體。基於中情局已知LSD能扭曲或剝奪服用者對現實環境的認知，他們希望進一步試驗該藥物能否影響一個人的忠誠度，使當時冷戰期間的蘇聯間諜能違反自己的作戰意願，拒絕服從雇主。

1953年，MKUltra正式開始在精神病患者、囚犯、癮君子和妓女身上進行試驗。其中一個研究個案中，一位肯塔基州精神病患者被餵食LSD 174天。除了以上反抗能力較弱的社群外，後來亦在中情局雇員、軍人、醫生、一般百姓身上測試服後反應。但大部分受試者皆沒被事前通知，違反了美國在第二次世界大戰後簽訂的紐倫堡守則。

我唔排除CCTV果位係支共請既演員, 但喺片段果位如果係真既陳彥霖似係受藥物影響既機率好大

最後 陳彥霖 please rest in peace

溫馨提示
和理非大遊行
政府從來冇俾過屎
又要吹風和理非
又幫林鄭手止暴制亂
林鄭真係多謝你都嚟唔切
唔記得818和理非完咗
畀政府撚狗咁撚
讚你乖乖仔
仲要吹風裝都唔帶?
又想好似929咁樣害啲手足食tg,著短褲打到仆街?

123

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

研究係證實lsd無法將人控制